打monhunt個d人好殘忍 虐待動物

打機都咁暴力 性格一定好差

打gta咪反社會人格同殺人狂

叫隻貓去屠龍 有冇諗過佢地感受

岩牙清

嗰啲係魔物

佢地都冇做過壞事
你班人想整人套裝就殺人剝皮

咁玩gta咪要拉去槍弊？

咁上連登呢

好爽，劈撚到佢全身甩皮甩骨，斷埋尾，條龍都只可以係咁叫完全無得還擊，走唔甩係我把刀同閃光彈之下

D龍有咩錯先，點解要斬佢地

我係條龍面前行過佢就打鳩我
我還手姐

Tat gor就係其中一個，連幼龍都唔放過，殺人全家

絲打小心呢啲人

玩高達啲人好殘忍
有冇諗過入面有駕駛員
樓主性格一定好差

你走入人地地盤 梗係打鳩你啦

前幾日經過古代樹之森，見到好多龍龍一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

條路佢架咩

秒

訓撚醒未？